V Americe ráda oslavuju Velikonoce.  Je to můj oblíbený svátek, protože všichni lidé jsou vždycky veseli.  Je járo, a všechno je nové a čerstvé.  Každý rok moje rodinna jede na návštěvu, a vždycky se scházíme s bratranci u babičky.  Tam, všichni spolů barvíme vejce, a pak rodiče je schovají někde venku.  Je to vždycky nejlepší, když někdo najde plastické vajičko, a uvnítř je překvapení, jako čokoláda, nebo peníze.
